柒婆要香港死幾多人先肯封關同Home Office？

黃絲死晒先

當個個都因為喪禮而請假嘅時候

Home office 難

人群聚集

中3.4000人d廢老港豬開始驚番再算

我番個棟已經有人確診，仲要依一兩日多左咁多確診Case，大屌

睇你老闆有冇良心

無，復工萬歲！

之前home office 走去行山
冇人再信香港打工仔

屌，成班無撚腦
遲啲香港死好多人既話要清算佢地

屌你老母777！

其實home office做野好辛苦

死哂

你寧願死定WFH？

死左唔辛苦架啦

可能係200萬+1遊行人數做target呢

邏輯上係有小小矛盾
林鄭正正想想好撚多香港人死
封左關香港人就唔會死

btw香港人真心守得好靚，每日俾支那中出，仍然守到好安全，不過外遊case就......

如果諗得明林鄭諗緊咩，我就年年考試拎第一啦